一人一個相由心生既例子

我先
好人

仆街
利申係佢奶共之前已經唔中意佢

Link 都唔識貼

早宜